根本帶風向既就係裝修撚！

叫大家休息，係想等到法案通過，
畀和理非全面進場，製作文宣同處理國際戰線。

政府根本就想局勢升溫，好多風向撚走哂出黎配合！
割就唔會割，只係希望大家有獨立思考

諗清楚呢一刻做d咩對我地最有利！

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但黨鐵而家咁撚樣你都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

推

咁唔裝修 出黎唱K都得掛

其實5點會唔會好啲, 有乘客, 又未落閘

呢個支持

支持